而家啲人整野食唔落芝士係咪會死

煮乜撚都落芝士
拉麵加
豬排又加
最誇張見過連麻婆豆腐都加
究竟係乜事?

垃圾韓風

港女鍾意丫嘛

我依家一見到落一堆芝士嘅嘢食就唔開胃...
Pizza都唔洗落咁多啦

一黎漏到仆街，
二黎食完都唔知做幾多運動先減到

芝士好難食
由細到大都唔食

一樣賣30蚊嘅野加芝士可以賣50蚊嘅俾你做老闆加唔加

Pizza d芝士真係越黎越多

劣到嘔

不知所謂

搽D落碌鳩度
肯定追撚含呀

加係適當嘅食物入面我覺得ok
但而家個潮流over左

芝士只喺為咗賺韓狗錢

好多餐廳跟風
無啖好食

你係咪睇唔明中文
而家係講緊煮咩野食都落芝士wo
明明唔夾都夾硬加落去wo
唔係屌pizza 肉醬意粉呢d落

太多芝士好heavy囉

拉埋絲

芝士撈麵/烏冬
諗起都驚

幾時有芝士米粉

新假其：邪惡拉絲芝士炒麵

極邪惡隱世 必食!

d 所謂kol成日講到越多芝士+拉絲=正

越多芝士越好就不如直接食芝士，太多又咸又蓋過唒其他食物嘅味。

拉絲嘅話，你用拉到絲嘅芝士佢就拉到架啦，同樣野好唔好食都唔知有咩關係。唔明點解拉絲會係賣點